新想法 文宣組 請入

一直當CD-ROM很久有個想法

香港郵政有個通函服務，價錢十分相宜。

眾所週知，九龍站上蓋及週邊地區很多單位十室八九空。
大多也是我們熱愛祖國的同胞所用來投資移民，想借香港當跳板投去我國大敵美帝當二等公民。實屬可怒也。

能否借郵寄通函發動一波宣傳一下逃犯條例對愛國同胞在港資產的影響，進一步促進愛國同胞在港的資金流動，活躍香港物業市場，提升各同胞的愛國之心，另各同胞明白到香港並非一個識合作投資移民/長遠資金避險的地方。在港資產將於不久將來，將上報我國，一起共享大灣區及祖國之榮耀。

利申：土生土長，愛國愛港。

阻你少少位